日本史大神入一入嚟

想問下如果想由彌生時代開始睇日本史，有冇咩入門書介紹
市面上太多近代史，冇乜彌生古墳時代

如果樓主識睇日文咁當然日本書最好
如果唔識嘅話可以睇下三民本日本古代史，雖然教科書式但我覺得幾易入口
基本上無乜中文書會介紹古代史

以前大學跟過個日本籍老師教，但成份講義、筆記唔知去左邊

唔識日文啦我 搵下本日本古代史先

好可惜

安良有本大國主
可以睇下